燒山：唔需要硬碰 只需要將件事拖到十一幫維尼搞大壽就得

林鄭月娥的真正打算 明日銅鑼灣遊行重大危機〈蕭若元：理論蕭析〉20-07-2019

暗號：
一定要硬碰，千其唔好唔拖，雜總大壽完滅絕香港。

速戰速決

登神扶乩 速戰速決

屌佢可唔可以出少句聲

必須硬碰#yup

燒山最大新暗示

燒山好野 多謝燒山